夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

點撚解要知醒

起身打jj